庖丁解个毛牛

   剪下一段烛光，将经纶点亮。佛语静心静语静生活，《爱的供养》你玩起了乡村摇滚乐这是为哪般啊！远去的波神杨幂，迅速膨胀的代言人，胸大还是好啊！赚得盆满钵满，还胸怀了一位港产的潮男！所以说嘛，整鼻子整眼不如好好伺候好自己那对伟大的利器，你看幂姐参演的山寨影片都能成为票房黑马。   爱你的人在风雨飘摇的渡口等着你，迷离的双眼充斥着焦急的哀伤，不愿看那远去的船只，也不愿看你躺在地下口吐着鲜血，你也眼神迷离，这画面衍生了太多的东西，失去，错过，痛了才懂江湖是退出不了的。有人弥补一次遗憾的擦肩，有人缅怀一段逝去的年华，再宏大的场景总是填满了对不起，假装你的左手还搭在我的右手，是不是还要日出耀眼时迷离地牵手。